[武漢肺炎] 輸出革命，打J救港！

輸出革命係好重要，記住目的係要中國人反中共，要佢地亂，唔係要connect佢地。光復香港必先滅共，詳細唔再多講，可以起我底睇我舊post

一個人唔出街有咩做打J！
一諗到呢度即刻上pornhub研究吓中國國情，發現多咗中國人cm，連登仔係時候發揮創意同佢地傾吓計upload埋片都仲得！

俾人話港獨廢青我地完全唔使同佢嘈，記住係要佢地反抗！反抗！反抗！

覺得冇用就負皮上一頁，唔好叫人唔好做，thanks

推！！！！

推

認真post求推

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

pish

連登仔個個屌女冇人打J?

午安，手足，香園圍點樣？L絲未比你玩死嘛？

樓主好有創意

pish!!!!

樓主可以學下佢咁

屌